玩番D舊game先發現 而家D game可以一路行一路聽npc講野係一個好大既進步黎

舊game要聽劇情個D
一定要等佢出對話框慢慢一句句睇
有時為左唔拖隻game節奏D對話可能會刪減/冇咁多
依家玩個陣有咩要講都係一路行一路聽
甚至係打緊都可以聽劇情
成個遊戲世界即時變到豐富左好多